打風先來落雨 唔通連個天都唔鐘意我

轟呀～～～

yes

抵撚死